大公報昨日率先報道何妖遇刺事件！

喂 要差電啦你

應該時區問題

又時區問題呀？

抄車

自己試下出個post，再用「變更時間」
改到1905年出post都仲得

關咩事，如果係咁，美國d page 出既post 唔通全部都顯示1x 個鐘頭前咩

如屬時區問題, 為何文中會用”當日”? 😏

拚埋最後一滴電都要出po,手足有心

咪再理佢啦 出PO時間呢招玩過咁多次啦
就係想引你地炒起熱度
冷處理 明唔明

[一齊FC] 大公報 昨日7:54pm 預知何妖遇襲

#131
炒車

你出post會無啦啦改時間？

佢改時間係引人抄車，而唔係自己抄車
係兩回事

無端端點會尋日訓院
Make sense啦

引人炒車有咩用

有無原新聞條 link?

push

個時間係段片編輯時間，可能佢電腦係美西時間。

仲咩蒙面

戴口罩，屌你老母

咁呢?改圖?